聽日考永考街1400求祝福

好驚驚啊

510 ready

小心的士佬

就憑你個名 你一定1 take Pass

仲有冇注意地方

準備510

無
但我上次最後盞燈踩左左界

平常心
當平時操車
太緊張會影響表現

加油

飄移俾個官睇

啲動佢有咁誇得咁誇 驚死個官睇唔到咁

作

聽日黎護航

同意 我第一次肥就係因為個阿sir 個樣太兇，岩岩開車已經緊張到衰左 但之後明知炒左心反而定d 結果齋肥路試泊車pass 原來個阿sir 係好人
第2次真係當上堂輕鬆pass

上星期1take pass上到車都幾緊張，成個腦空白

好彩身體有記憶，自動自覺做哂d野

不過個日成街都死車又垃圾車，落斜個條路要逆線爬頭

真係要時刻警覺特發情況

如果轉左就好易，轉右就麻煩啲好多巴士焗住上斜停

準備定510

1400個段時間係咪好多貨車架

麻麻地 最好朝早考

講埋時間日期，好多連登仔聽日揸車入去同樓主一齊考試

注意D盲毛亂過馬路

自爆1400 有無人會去幫巴打單擋

自爆時間寶係唔驚連登仔搞事

Btw永考街個名好唔老黎

已經驚到想死啦

巴打考咩